[地圖炮] 唔好再做咀炮撚，請自行對號入座

當日日為左場運動睡眠嚴重不足，屋企人總會想捉住你，發表佢既獨特見解或者新行動想法，然後得個講字。

當又返工又搞運動又落場執仔，又有朋友有新想法想做某某行動，又會捉住你推你做搞手，你唔幫又屌鳩你，然後無人執行。

當一班人犧牲自己時間心力搞遊行，總有班咀炮撚網上指東指西，誓死推倒你遊行為樂。處理班熱狗仲煩過籌備，說好的兄弟爬山呢？

我真係好撚想講，每個人都係得24小時，每個人心力有限，如果下下推哂比某個人去做，做唔黎之餘，分分鐘搞冧自己戰友。

有想法唔該自己計劃自己執行，依個世界無免費午餐，唔好下下要人幫你做，唔合心意唔該自己做返。

民主唔係跟從每一個人既想法行動，咁樣咩都執行唔到，唔該尊重每一個人想法行動，人地搞一係支持，一係收聲。

屌屌屌，好撚攰啊

禁錯入活動台

有無辦法轉台

無得反對咁民主